法庭未死？

我有冇睇錯？

好似無 因為我都睇到

高等法院屈機ar

蒙面法違憲

推！

高院同終審未死
區院對落就...

高等法院早前處理由泛民提出的兩宗訴訟，今頒下判詞，裁定緊急法於「危害公安」這部份違憲、蒙面法違憲。

即係...？

淫大釋法

咁下一步係咩

得返高院同終審法院未被共慘黨收買

下一步人大出手

有冇人解釋下？

唔好比政府騙到，政府自知蒙面法無用，然後利用法院希望你對法治有信心，其實只係做比外國睇

一定會上訴

你太睇少呢單case嘅意義...政府都知蒙面法係冇用，但重點係啟動緊急法呢個先例
項莊舞劍，意在沛公

唔鍾意就上埋終審
終審都唔得就人大

1.係咪即係柒婆要用緊急法就一定要宣佈緊急狀態？
2. 廢左條垃圾惡法
睇字係咁解 有冇law 撚

唔好咁天真

高院係直接裁定以「危害公安」呢樣嘢嚟行緊急法違憲
所以，政府除左直接宣佈「進入緊急狀態」之外係唔可以再用緊急法立任何法例

緊急法都收埋皮wo

咪就係講緊收緊急法皮囉

佢今次判係只收蒙面法皮定係收埋緊急法皮?

政府: who cares

個問題係黑警繼續見口罩就拉見蒙面就打你可以點呀

制度崩潰咗你就算退一萬步講我同你做法官都冇用，因為我同你送唔到班仆街上法庭